[iPhone] OneUi 模擬器

其實用慣iPhone就唔會轉

因為Ios 嘅用戶體驗係領先其他廠牌好多

老婆

samsung 機內置 sandbox 好令人心動

用落唔錯，好想轉 s21 ultra

整得唔錯，仲順過響真機道行

唔呃下ios 用家點可以令佢轉會，一轉左s22 ultra 就開始知道中伏

S22 ULTRA未出都買到，CHING肯肯定係VVVIP

用咗幾年之後會好lag

狗都唔用

Android 呢啲垃圾os都用

咁不如直接用iphone
裝舊嘢整lag部機
食雞要魚味為乜

你有冇睇標題

Sorry眼大睇過龍
但意思都係一樣

依家係你食開雞問你試唔試下魚

iPhone12 pro Max同s21 ultra都有，三星oneui根本唔好用，又食電，垃撚圾三星

屎忽行

120hz 爽唔爽先

Lm iPhone 有

玩火
一陣班hacker有興趣分分鐘將成個Android port 入iPhone到

真，iOS就抄開垃圾

抄唔抄另一樣野，用一兩年就變慢呢啲死症都未搞好

用S855 1仔答你仲係好順

用iOS 模擬 Android 都順過原生.. 繼續用垃圾 iOS

好lag喎

原來an機ui 咁撚樣衰

淨係Sony同Pixel 靚少少

不如你拍一拍片show 下如果打機可以有幾順？

我成日睇到呢啲xxx都仲好順留言

評測連新android flagship 都唔叫順會疾fps 我真係想知呢班人對順既定義有幾寛容

我部1仔未升an11
冇螢幕錄影
升咗就拍

真
我s21都無佢咁順

我有部Samsung s6 tab都係s855，過左一年打機疾到仆街仲撚慢過我部iphone 8 plus我兩邊都有用唔係得過講字

見到得啖笑，睇黎佢地未知iphone有幾順，上下連登覆下訊息咪順囉

我手執1ii 1 XZ3 XZ1 iPhone Xs

120hz係真係順過ios

利申iphone 12 pro max s20+

btw話時話你用咩型號iphone

認真，android 真係點都無 iOS 咁順

我覺得真係要試 Android 係咪順，要兩邊都放 10000 張相同片，再比較下，android 真係食左屎咁慢

利申：部 iphone6s plus 都順撚過 s10 plus, 兩部一齊用緊

無120Hz，本身諗住忍手一年，但都係換咗袋底12ProMax

其他牌子機有無得用
由iphone轉左an機用到好唔慣

話說我間唔中拎老母部電話上連登 (note8)

一嚟 啲icon 郁唔到
二嚟 碌啲標題 真係lag

唔知買An旗艦機嗰啲人個心諗咩

AN 狗 model answer：

1. 而家啲新機唔會咁，你用緊幾多年前機
新機當然唔會因為仲未過保養你點知用耐左會點？

2. 我部XXX仲好順，都唔知你點用
我每次見呢啲留言都叫佢拍打機有幾順俾我睇，至今一個人都未拍過。

3. 唔用XXX「某功能」一切正常
呢啲係最垃圾辯護，一部電話要你唔用本身有既某功能可以叫正常咩？

我最嬲係試過用部 s10 拍片會跳格，咩料

一開始係咁定係用咗一排

應該用左一段時間掛，其實部機都少用，個屏下指紋太廢搞到我全部 ebanking 無轉過去

利申：有用玻璃 mon 貼

原來順既定義係指手指掃mon既順滑程度
而唔係指開app時間、介面操作同打機既流暢度

每個人對「順」既定義都唔同

其實你知唔知依加2個系統都差唔多 你所講既開app時間個堆 當然iphone 13 pro max有堆120hz就最好啦

因為有啲玻璃貼會太厚 螢幕下指紋可能會scan唔到

越更新越廢呢點 的確係領先

好彩我有部姐 唔係真係信左你講

on9仔係咁 iphone個face id對住個口罩都係垃圾黎

我覺得同你覺得兩回事

仲未有Android 11
笑撚死我

唉香港罪大賤過狗

其實係 考試過罪大

最後iPhone 算

*慮

用iphone 6s入個網會卡住load唔到入去

依啲真係夠期要換既舊機試唔到淨係比新iphone試做乜,新iphone都唔會咁快啦

已經係將ios genshin畫質調低，同an同畫質下比較
打2分鐘機咪得，過左之後睇下點？ 呢度只計主流旗艦，已經未計埋光明山脈fps榜上面個堆散熱仲誇張嘅機

同畫質下原神iOS都比android 多details

idog不嬲唔用腦 黑都黑得柒過人

有片就即刻收哂皮
idog真係肉酸到
成日攞“用家體驗”黎蓋過機能輸比android既事實
連120hz都冇講乜用家體驗

idog標準答案：人眼睇唔到120hz 同埋咁細個mon就算有120hz或者2k都係垃圾

機能輸比android ,巴打坐咗好耐？上64bits之後粒soc唔好話過apple 差距唔拉大已經要偷笑

你覺得個多個小小details結果拉低fps+變暗，邊樣對用家體驗更大
你既然咁大口氣要比打機，你都可以睇下光明山脈fps排行榜，一樣食塵，拋開散熱講性能無咩意思

你講咁耐其實得小米11 fps 過到apple

但係小米大陸已經比人踢爆靠自己私底下再降畫質出cheat

信支那機

錯，係18部機

原神出cheat？ok比埋其他game又如何？食雞？光明山脈？ 我又想知光明點cheat fps

S21早排先俾人踢爆
你可以自己睇睇
機身大散熱好 就算長時間燒機都Keep到Fps呢D唔洗test我都知

咁就代表粒Soc有任何機會勁過Apple？

你樓上自己講話叫an機拍片證明打機呀嘛？按你要求比你睇下囉，成個list都係an你想挑邊部打？ s21唔滿意你咪揀過部，n20u你見個fps同iPhone 12 pro max差好遠？

都係個句，除非你粒soc係拆出黎，否則你拋開散熱講性能托？ Intel u超頻又夠勁啦，使用環境符合實際？ 你部iphone浸住液態氮用？定係你有訂製手機模組可以處理到粒a14？

我上面叫果班用左幾年Android機都話自己好順拍片呀
抽水又唔睇清楚

呢D Test都係一出機拎黎Test，
如果燒完一兩年機，你肯定Keep到呢個數？

你哪來的錯覺，覺得iphone過左幾年唔會退化
今日嘅高性能測試，幾年後咪就係日常/低性能tasks，持續時間只會仲耐。你部野如果幾年後可以違反物理定律，係app+ui都越黎越高性能需求下仲keep到，咁你部新機就唔會今日5分鐘就撞牆跌fps啦

今日呢個榜，幾年後iphone一樣係比呢堆同代an機踩住。

就係有人話幾年仲好撚順我先想佢影影想知係我要求太高定佢地要求太低

iPhone 情況我知，三年係我接受極限，
如果Android 有邊部三年都係「順」，我應該副機轉佢用。

我可以好肯定同你講唔會
呢個係Android先天缺陷，一過某年份高通就唔會為硬件出patch，Game廠更加唔會幫舊機出改善

屋企有S9，Pixel2同iPhone 7， 明顯地iPhone 7 Run 咩Game都係順D。

咁總會有人低用量嘅，唔會係個個都我地咁嘅power user3年頂籠。
性能方面，絕對性能肯定係跌，就算散熱再強都跌硬啦，你本身os同app都會更heavy，只能講“相對排行”唔會隨住時間轉移有咩大變化

係會架屌
舊Android Run新Game/新Update會有好多奇撚怪怪Bug Lag
Tablet仲撚恐怖

3年os update呀嘛，過左3年正路都換啦，邊會理佢有咩update。 我同事用部iPhone 7plus，lunch打完舖傳說已經熱到辣手 夾硬逼自己用部舊機跟住安慰自己有咩意義

iPhone 7 都叫Run 到而且唔會點Lag，電會易死
我自己一年一換呢類人就一定接受唔到，
所以果D話咩Note 2 Note 3 S4 可以正常使用我真係想知咩料